有無人好似我咁返工返到黐咗線但又要扮正常？

好驚黐起上嚟會無咗份工

好辛苦呀！！！！！！！！！

屌你老母！！！！！！！！！

呀呀呀呀呀呀！！！！！！！

我癲㗎！！！！！！！！！！

簽咗喇！！！！

就收工！！！！！！

人點解要返工

展示你張白卡

有 返緊精神病院

無呀！！！！！！！

唔敢畀人知呀！！！！！！

唔駛養老母咩！！！！！！

因為一生出嚟就係一隻人型狗囉屌！！！！！

你應該問錢係乜野概念

夠癲先無人搞鳩你

黐起上嚟會點架 ?

收工恢復正常了

見人就屌囉

唔敢 驚無咗份工

返工扮唔正常， 無人敢惹你😂😂

同你掉轉 好想比人炒

唔駛扮，一埋位就唔正常

要扮正常嗰吓辛苦

自炒咪得

死gay佬